麥維他消化餅個廣告又幾盞鬼喎

係獨立包裝啫

大大枝英國國旗

香港獨立包裝

一早獨立啦

一大包

有啲貴

人地講緊英國獨立咋

會買兩包支持

聽日買兩包當早餐

正評比個設計
聽日即刻買兩包

不過得嗰幾塊麥維他消化餅真係唔夠一餐

其實試食價都5蚊真係好貴，仲要得兩塊

支持！！！！！

呢隻餅好好食
即使唔餓一食就停唔到
起碼食4 5塊
獨立包裝有d少

做marketing個個好夠膽

一個唔小心就菊花不保

獨立要多少少代價

宣告獨立包裝

限定香港獨立包裝

當早餐平過買包

反了反了

睇返屈臣氏

pr 差真係...

支那要靠嘴砲擊退印度仲可憐啦
五毛要扮盲死撐支那雖遠必豬仲可憐啦

支持巴打 一陣去買

痴媽筋

又幾大膽

買包試下先

本身已經中意食dark chocolate
而家更加想食

屌你老味又呃正皮

英國公司唔放英國旗放咩?

幾有心思

係大陸冇得買

pr同watsons一樣差
你估後生定廢老買消化餅多？🙄

我中意近排藍妹小姐幾多點

人地講緊英國脫歐。。。

出聲！

係台獨

岩呀
兄弟繼續打

好鐘意食佢朱古力個隻
不過好貴 24蚊
一食食哂

五蚊兩塊？屌阿

同一個價好似有朱古力抵買啲
平時一筒筒咁買都係朱古力貴啲，原味平啲
肚餓

支持獨立包裝

以前勁易碎既消化餅去左邊
好鐘意食

你覺得連登仔會知咩
個個係度講香港

兩塊餅五蚊，提醒港人獨立係要成本，要付出

食到中間有張紙
有d信息唔係好敢post
大家有無食到?

有隻韓國消化餅18蚊6包 一包4塊 你5蚊兩塊

大英帝國

買黎收藏唔食

唔好用垃圾第三世界同祖國比

真係得你一個特別醒
想跟你學吓野

買左

獨立包裝肯定係後生

香港製造，獨立包裝

廢老會撚食呢D野。

邊到有得買

一陣去7仔睇

好貴下 真係食個獨立既感覺
一大條都唔駛三十

咪係
3塊5蚊仲要朱古力味就差唔多

兩塊原味，不了

大笑左

以前探老人院 個撚個都食
貪佢唔洗咬

麥維他係麥精定維他

ho ball

去超市，畀多幾蚊就已經買到成筒幾十塊。